人每一餐應該要食幾多啖野？

最近唔知點解無哂食慾 食飯變成工作咁
我又唔想唔食野 本身已經瘦底 身子虛
所以 究竟要食幾多啖？
塞得滿個口而唔辛苦為一啖

我一做野就要食好多野

我都想

我都想好似你咁 唉 我唔知點解無哂食慾

好慘㗎

食手指

你指每一舊定點？